電腦刪錯十幾gb圖檔 復完開唔到 求助

代友post
系統win10
試左renee undeleter 要付費先用得
朋友都online比左$200買正版
但係復完後95%開唔到 如圖

小弟好耐無用windows 唔知點幫
已經叫左佢唔好寫入資料 磁碟重組 格式化
重有無得救?

推

乜鳩嘢renee 中大嗰個咩
正常都係EaseUS或者Recuva架啦

LM 學野

學你老母

如果全部係.JPG
試下用softperfect file recovery

再唔得去搵出面專業公司，我公司試過
埋單萬二蚊。
唔好去腦場個啲

搵陳冠希以前幫襯嗰間電腦鋪

屌你老母

重有插隻外置，做 recovery 時唔好復完返喺原硬碟，復完去外置到

好 聽日試下 免費定付費?

但佢唔係死hd 應該唔洗搵專業咁大陣象

叫佢用復完去usb試下咁

係呀，廢事攪到個硬碟，
不過佢已做咗 recovery，試吓咁做

(1) 用 windows 個 paint 開來睇吓

(2) 用 upload 一張試吓，睇吓個 result demo 好啦，佢會收你十蚊美金一張，如果佢做到即係有救

(3) 如果有救就試吓 JPEGfix (免費) 的

重有點解佢唔問吓 renee

試過晒都係唔等 send email問reneee等緊

linux + testdisk

好波

我無理解錯你朋友成個流程係咁？
1: 誤del
2: 繼續用同一部機上網dl 修復程式
3: 同一部機同一個drive裝修復程式
4: 執行修復

如果係咁有啲圖開唔返好正常，你一做存取動作就好大機會郁到系統以為無用嘅儲存空間，而啲空間可能咁啱就係啲相原先用嘅位置，就會搞到之後修復都會失敗

下次唔小心刪錯記得乜撚都唔好做拆隻hd出嚟去第二部機，用第二部機修復佢啲相去另一隻外置hdd度，咁就最安全

學到野

原來要紅字
你講嘅我都知
已經叫佢唔好寫入新野盡量
唔好格式化 磁碟重組

然後renneeundeleter果度email
叫佢磁碟重組 格式化左先復完

你有 live boot linux cd / dvd / usb 根本唔洗拆 hard disk 去第二部機

磁碟重組 格式化顛覆我認知

其實又唔好拆隻hd出嚟去第二部機，因為你點 hot swap 個 OS HD；重點係你只要唔好郁到系統以為無用嘅儲存空間；
我係咁做:
step 1. 唔好再攪個部機 A（唔好 turn off, 上網 之類 ...）
step 2. 用另一步機 B 上網搵dl 修復程式，一定要有 portable
step 3. 機 B 裝個修復程式落 USB
step 4. 拿個 USB 去 機A run 修復程式

你介唔介意 upload 一個 file 上來比大家研究吓？
不過經驗來講，就算救返，張相會幾花吓

最好加一張係救返的做對比

唔識搞亂咁搞...
應該已經overwrite哂

用電話剩係up到google 但唔知點公開
佢得果d圖就真係得囉我無起手

學到野 如果mac機可以點救
對上用windows已經係7 之後轉左mac

咪係 比2舊水買完比d咁嘅回覆

冇唔緊要，收到張圖，飲完茶，會睇吓

睇過你張相，個 start of 個 file header 冇咗，而且有好多 start of image marker 喺入面，可能跟本已錯曬 ，試咗幾個我手頭好的 file 都唔合用，最好你比有其他唔得 file，同要一個用同機影冇問題的相先有得諗諗；

兔子魔法 最勁

乜7都回復到
但要改名
我朋友4千幅圖全部回復到但名變 00000001，000002。。。。。

Del 咗啲av 都回復到
黐線，他日個harddisk真係好似連登話倒酒精先好dom

佢個個係 deep scan 方式，即係睇你個 HD 入面個位嘅野決定，我用其他都試過，幾攪野

試過掹死USB, 咁入面好多programming同data嘢
仲有index
Rcover完攞走曬啲pdf / jpg 算，其他當無見過

如果錯手格式化左 之後一直送係度 ，有沒有方法救到相？

Yes，重點係完成修復前唔好放嘢入要嗰個drive

之前試過格式化一次可以救返全部，唔知好彩定個格式化只係刪走個file mapping

可能你揀咗快速格式化

係囉，其實睇你點攪，試過 delete partition，壞碟 都救得，不過這些野都係少試為妙

唔知，斷估係，其實幫人修復，我自己處理data不嬲好小心，無試過要為自己做

磁碟重組，出硬事喎
你幻想下佢搬file去令讀取快啲，完美蓋住你本身del左相所存放既sector

開唔到d file試下晌file 名後面加.jpg睇下有無奇蹟

本身幫fd諗係 但原來已經有

咁深

而家試試

係咪 超級兔子魔法
我google唔見有關復完資料